英超真係唔好開心得太早

老實講，英超今季啲分分佈得都好平均，7輪已經有13隊波過左10分，而榜首同中游既優勢都冇之前咁大，但係今年頭六名最多都只可能爆入一隊狼隊/拖肥糖，因為唔計強隊，其他球隊既後備兵未必幫到手，加上唔似其他大聯賽可以換五個，好多球員都要長期面對高消耗既比賽，得一啲唔重視既杯先有機會休息

關鍵一定係聖誕快車
不過睇左咁多場英超，隊隊波啲後防今季啲失誤真係好撚低級！係好多波入，但問心真係靚波 靚組織比前幾季少好多，暫時睇得最多係十二碼 執雞波

👍

英超低質左好多時間都有啲博犯規既波搞到好似覺得就黎掂一下就要停！足球成日停下開下好影響場波既好睇程度

今年仲有快車咁痴線？
依家第二同十幾都係爭3分

冇計
本身冇左
但因為武肺搞到遲左開波
唯有整返出黎

有啊！不過對比啲踢歐霸歐聯球隊，其他球隊算冇咁恐怖，依家踢歐聯歐霸個啲已經算開快車不過歐霸就輪換機會多啲，歐聯就通常要預啲小組較弱既換

做咩扮阿狗爆閘呀

點解其他聯賽同歐戰可以換5個
就係英超要夠14票先可以通過
所以d大球會咪唔想留係到，要組超級聯賽，球員完全透支

屌你老母臭閪

可惜我過米8

米能25

ok

囉囉哥扮完阿狗未

擺明var就係用嚟解決近幾年提早封冠嘅問題

個鼻扁到